[求高手對下聯] 慢慢周孟晚舟

慢慢周孟晚舟

快快蝕林早洩